[南港島線]香港仔該隧道拜拜

南港島撚有福了，南港島線於今年12月28通車，

由金鐘開往海怡半島車程只需10分鐘，

途經海洋公園，黃竹坑，利東。金鐘及海怡半島作為尾站

金鐘轉車平台

海洋公園站

鴨脷洲橋對出海景

車廂內部（只有三卡車 )

置富撚表示咪一撚樣

金鐘會唔會沉呢

大陸國產車
一陣蝗味